（突發）屌你老母 Michigan 反紅. 真係計多13萬比拜登.

個官網有改完資料. 侵侵贏.

好似oldnews左?

fake news.

媽 我好撚亂呀

流言滿天飛，暫時所有消息都當睇完得啖笑

唔知 我啱啱twitter見到. Solomon yue有轉

反勝yeah

咪比左link你禁去個州選舉網睇 咁都叫流言？

佢條數咁細既?

Votes Percent
Democratic
Biden, Joseph R. 2,200,470 47.35%

Republican
Trump, Donald J. 2,373,024 51.07%

依家最新去到2768316 & 2631711

Michigan 反勝真定假

唔係fake news，但只係未係最update

係咪未update咋?

...你睇下依家票數先

not true,登仲係多票d

呢個票數未update wor

點解last update係3個鍾前?
因為收工要等朝早再點?

但係確實個州既選舉網咁樣顯示，唔知係點

Last update ？

寫住updates：10min.. 好亂啊

都未update

個簡體tweet...

有時間喎

即使改番，但可能MI州網未update，睇定d先

去告鳩佢，靜雞雞收返13萬票

Unofficial General

但係update time 係2小時前, 即係點樣

佢last update 11:20PM, 依家2AM啦

而家Biden領先135000票
就算呢批票真係由130k變13k，Trump都仲輸18000票

其他網都數TRUMP既票去到2.6M, 個GOV網仲係得2.3M...未UPDATE咋?

流流地

如果last update係3個鐘之前都應該係130k之後嘅事，
咁好大機會係真喎

係未update 姐....真係咁出錯又報出黎 都唔會得Twitter 講

It is just a slow report
that one does not update for many hours

連登痴線架, 而家連官網都要FC

咁多個媒體而家都唔知信邊個好

come on man...唔想玩過山車了...

即係果13萬係入多左個0？？？
減番走先岩？
係侵贏…？

樓豬岩岩起身 唔怪你

個網址寫住Unofficial

個日期唔啱喎

Jo射曬比trump都唔夠

唔識睇,你個網開出黎話兩邊個票係2百2同2百3萬票,但我開FOX個網見係2百7同2百6萬票?

fake news

咪再推 fake news, 嗰個官網update 慢

拜票果邊少左 侵多左 一加一減？

拉

如果呢個州真係反紅咁大勢反反cup到嗎？

fake news啊，英文媒體一個都無報就知fake, 個官網已經12個鐘無update過

未update啫，條數而家係276 biden, 263 trump

似乎冇反紅呢回事,又一個FAKE NEWS

就係咁樣計埋都未改變到結果
而且呢個消息未必信得過
最終都係等法院點判啦

真定假

假希望 屌

都要睇PA

不過只係個網update慢

Fake

cc 台手足又可以蒲頭喇

數學家

我唔受得刺激嗱, 再過山車真係會入青山

咪你
連登好多白痴數學家

唔係好明，姐係點，消息好亂，有冇一句總結

Cctoy哭喪手足全面進場

outdated data
拉

對左數，票數未包Wayne county ，拜登在此大勝三十萬票

姐係old news is so

Fake 你個老母

Fake news 以官方為準啦好心

佢咪官方但今次官方唔準

柒咗就柒咗啦 數學家

又反CUP

其實攞出來討論有咩問題

班反侵力係咪就來痴線

收皮啦波台狗

不嬲講緊呢13萬票係計多咗而唔係一下爆升
冇架喇玩撚完

重信英文媒體
唔信自己個腦
英文媒體全體話拜登領袖10%
結果依家出盡奶力做假都係55波

你唔明我地嗰種feel睇得太多 好似唔想分係真假住 所以暫時當睇唔到 有結論再叫我

入錯多個0比biden改翻都唔會比侵 仲笑人

屌 好撚亂
官網又寫MI trump lead
樓上又有人話fake news

個0頭啲票比Kanye West?

好撚亂..

點會無English media source

多咗個啲係憑空個喎 加乜

等一等 fact check 先

Summary 未update

Detail report 有最新update

計錯Biden 點會連trump 一齊少票呀

FC不了

Solomon yue fake news王黎
成日retweet fake news

就係信自己個腦先唔信連登仔鳩up, 自己睇下個官方數字幾耐無update都知

睇撚到有神經衰弱

連登仔真係好趣致
信fake news仲要周圍屌人

Domain Name:
Registrar URL:
Updated Date: 2018-10-28T16:35:01Z
Creation Date: 2018-10-23T16:35:00Z
Registry Expiry Date: 2023-10-23T16:35:00Z
Registrar: , LLC

balltoy細蚊仔

連登仔咪不斷放fake news囉 自己呃自己開心下13萬出錯但就話人哋做假 依家就反勝 講真相有人俾當五毛 其他嘢學唔足 藍絲嘢大家真係同一類人

你班cctoy真係好撚搞笑，一來嗰個網又唔係官網，二來啲資料又唔update，噉都信，fine，繼續沉浸係自己幻想度啦。係呀，侵贏撚咗喇

公佈左276？

真
有人有系統地放fake news
搞到唔知咩係真 咩係假

輸左啦
成日發假新聞就黎黃絲都撐警察

依家邊有官方
AP果個幫Biden幫到出面

條數未撚計Wayne Country啊死柒頭

.gov都唔係官方咁你贏啦

Recount 緊

其實又真係官網黎既
你係
search election result
再揀Current Election Results>General Election Result
係去咗個一頁到既

不過我都係信官網update得慢多過真係出錯

Fact don't care about your feeling

未FC!!! 等緊官網公佈

唔好再畀假希望我好嗎

會唔會係先前
FOX 個數兩邊都大過官網

MAGA

根本就係update得慢未計Wayne Country

唔敢跟車太貼

將官網個數加返Wayne county 就係依家最update個數

up

Solomon Yue都信

真定假呀...

Wayne未點完佢一票都無計落去
但嗰度biden lead兩萬幾票

仆你個街再咁刺激我就來爆血管

276+263=539
多咗張票邊度嚟

exactly

一信你就輸了

睇番記錄冇一個時段係同呢個網嘅數據一樣，一係主流媒體錯，一係個網係fake news。應該唔會係個網未update

ANTRIM都冇包
佢應該只係計點晒票嘅選區
所以慢過網上啲即時數據好多

我哋五毛都可以全面進場

侵侵Sure win

唔好再推fake news